\vbox{
    \ifmini
        \section*{Wenn die Zeit gekommen ist \index{Wenn die Zeit gekommen ist}}\nopagebreak

        \setchords{e D e D | e D }

        \begin{enumerate}
            \item Wenn die | kleines Fest | ein Lied | spielen wir
            \item Wenn die | herrliches Getränk | den Tschai | kochen wir
            \item Wenn die | an die Arbeit | die Tat | werken wir
        \end{enumerate}
    \else

        \section*{S88 Wenn die Zeit gekommen ist\index{Wenn die Zeit gekommen ist}}\nopagebreak

        \begin{enumerate}


            \item W\chord{e}enn d\chord{D}ie \chord{e}Zeit gekommen ist für ein \chord{D}schönes kleines Fest, \\
                  wenn die Z\chord{e}eit gekommen ist für ein L\chord{D}ied, \\
                  ja dann s\chord{e}ingen wir, ja dann \chord{G}spielen wir, ja dann f\chord{D}eiern wir die ganze N\chord{e}acht.\\
                  \wdh{Ts\chord{e - D e}chirim tim...}

            \item W\akk{e}enn d\akk{D}ie Z\akk{e}eit gekommen ist für ein h\akk{D}errliches Getränk, \\
                  wenn die Z\akk{e}eit gekommen ist für den Tsc\akk{D}hai,\\
                  ja dann f\akk{e}euern wir, ja dann k\akk{G}ochen wir, ja dann tr\akk{D}inken wir die ganze N\akk{e}acht.

            \item W\akk{e}enn d\akk{D}ie Z\akk{e}eit gekommen ist, an die A\akk{D}rbeit dann zu gehn,\\
                  wenn die Z\akk{e}eit gekommen ist für die T\akk{D}at, \\
                  ja dann ba\akk{e}uen wir, ja dann w\akk{G}erken wir, ja dann sch\akk{D}affen wir den ganzen T\akk{e}ag.

                  \ath{Worte \& Weise: Mac }\newpage
        \end{enumerate}
    \fi
}

